[新股] 1597 納泉科技爆升區 ^3^

納泉能源科技點解要抽？

1) 上市市盈率12倍，真係一啲都唔高！！！

2) 有<科技>兩隻字加持，符合基金經理口味！！！

3) 市場大部分散户唔睇好，一定會升！！！

4) 呢隻野係風電概念，會得到國家支持！！！

納泉我就孖展抽2百萬股，講真上市無$4都唔會放。
機會只留畀有準備嘅人，做人做狗自己決定

納泉

㩒埋下一步？

不如你講下有咩相關股票

滙豐同中芯

邊度有得孖？

呢隻我現金抽算

綠色能源抽係可以 爆發點係如果biden當選或者係政綱提到綠色能源既時候 美股同港股既可在生能源股都會升

輝立

孖唔孖人B頭好？

孖左B頭

差D漏左E個正野
多謝樓主
第一日已經超額4倍

收到風呢隻會破發

呢隻唯一有D胃口, 如果唔抽,10月隨時冇野玩食白果。

不能同意更多

最後發達機會

ok 入頭搥飛

All in 準備睇樓

中下限定是否B??? 睇清楚招股書, 有時用招股上限計, 亦試過用定價計

希望中B

推上去

呢隻一定係黑馬，必賺！

等睇破發

你隻1415點

上到幾錢放

3中0

中咗一股，唔知今日暗盤會咩價呢

分晒俾B組

如有水魚接好走，國配好像派多俾老散

抽10手唔撚中。算鳩數。

睇定去邊跳？

仆街中咗一手，會唔會太多散貨

會大升

1手留名

開香檳慶祝定先

有夢最美

好快夢醒

不要再說了

耀才1.8

黃泉能源科技

好彩唔L中

入嚟睇人賺錢

好彩無中

平衡下心理?

搞乜跌到咁

笑死 兩隻垃圾

吹撚到

話撚咗，散戶咁多，一開就穿埋。如果莊家唔玩，聽日隨時大拋售，直插落0.9

好彩2隻都唔中

幾萬大陸人分身抽

same

算啦兩千1手 最多咪輸幾舊 博得過

多人抽, 莊家直接棄GAME

樓主去咗邊

IFC排隊

起碼收貨兩個月，到時先有機會升返

係咪有人多手抽B 組
唔係自己友抽邊個會推高呀

仆佢個街
WECHAT GROUP D 大陸人教其他大陸人開唔同券商一齊抽
邊夠佢地玩呀

抽得多咪蝕得多

呢隻ON9 姐
其實正常股都係咁抽

1.69入左，贏緊錢

樓主中咗265手 要補倉嗎

265手

正

又升番

跌1蚊輸26幻

上返IPO 價

入夠貨 可以gogogo

反而想睇吓2132 會唔會跌多啲，入兩手玩吓

cls

2$比番你地 多謝老闆接力

睇黎一開波太多傻散

聽日搭火箭

你係咪其中一人？

#52

叻仔
唔中先可以撈平貨

靜呀

匯豐係咪未退錢？

平手走左
蝕手續費

唔睇埋聽日？

得一手
無眼睇

中咗26萬5千股，點算好？

銀行無暗盤無得走，聽日開市點佈署好？

做大股東

2132 伏到仆街

走左未

走？
我2.05加左倉

連手續費都賺唔到

忍下啦。
2130我只係中左一手,頭幾日手續費都唔夠。
忍到今日先有肉食。

我1597中1手,真係升1蚊先夠食飯

呢隻1597我抽唔中。見佢尋日暗盤咁古惑, 唔會一日玩完卦。

我發夢見到$4.2
等$4走好無

今晚再發夢,5蚊先沽。

但我啲夢唔你幾準

沽左先,瞓醒打去銀行收$

大賺

抽中1手 琴日買多兩手 得12倍pe既新能源 應該10蚊見

賺左十幾萬 勁

無力了 億幾都係升得咁少

收市前啲老散不問價走姐 聽日再夾上去 如果係大戶散貨直落1蚊啦

價值投資！堅決唔走！

插到

走鬼呀

高位回落，逃生門準備關。
幾日就要破發

琴日$2.42走左

咁醒既

本身見升到$2.5,就掛$2.52
但睇即市圖表做緊雙頂, 都驚走唔到,改左掛2.42
點知下午彈一彈又走到,上埋2.55
尾市就係咁跌番

On9先止蝕

呢隻ipo幾錢

我暗盤1.69接貨 止蝕？

起碼$3先走

咩事勁插？

發生咩事。。。

未入貨
應該入嗎？

琴日已講
無人信我
輸錢真容易

咁依家點睇呀巴打

溝咗貨

跌到咁

仲揸緊？

1蚊先玩下

升喇

有無人仲坐緊

大把貨
都唔知驚乜

仲有冇人坐緊?

有

各位清崩潰未